李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

琴日國安一次過拉左五十幾人，震驚國際，令到唔少外國政客紛紛喺Twitter留言 (順便喺度叫大家推推Tweets)

當中有6位被指擔當組織及策劃角色：
戴耀廷、區諾軒、趙家賢、鍾錦麟、關尚義(John Clansey)、吳政亨(網名 - 李伯盧)

頭三位民主派人士嘅名大家都一定聽過，其後果兩位嘅名可能未聽過，但一定聽過民主動力。佢地分別係民主動力嘅副召集人同司庫。

咁吳政亨又係邊個？
佢係人稱 李伯盧 嘅「三投三不投」發起人 (而家改左名叫「街頭議會」)，係一個政治素人，一心為左令民主派能夠喺議會入面有35或以上數量嘅議席而建立「三投三不投」。
唔清楚嘅話可以去佢Facebook睇睇:

唔好遺忘左d冇咁出名嘅人

順便提提大家唔好忘記12港人及其家屬委派嘅律師同埋在囚手足
旁聽師、寫信師要人

叫曬所有姨媽姑姐親朋好友做twitter任務啊‼️‼️‼️

【持續更新】由於有關拘捕民主派人士的推文眾多，現增開新列表，之前推文請參看上一發佈。

各國議員及政要
🟡 Miriam M. Lexmann (1),

🟡 Miriam M. Lexmann (2),

🟡 Engin Eroglu,

🟡 Guy Verhofstadt,

🟡 Marie Rimmer MP,

🟡 Lord David Alton,

🟡 Iain Duncan Smith MP,

🟡 Manfred Weber,

🟡 Hilde Vautmans,

🟡 Afzal Khan MP,

🟡 Sarah Champion,

🟡 Inter-Parliamentary Alliance on China,

🟡 Ann Linde,

🟡 Alviina Alametsä,

🟡 Gary Anandasangaree,

🟡 Donald Tusk,

🟡 Lisa Nandy,

🟡 賴清德Lai Ching-te,

🟡 鈴木馨祐(けいすけ),

🟡 Uffe Elbaek,

🟡 Nathalie Loiseau,

🟡 Raphael Glucksmann,

🟡 Norbert Röttgen,

國際媒體

🟢 The Hill,

🟢 The Mainichi,

🟢 ABC News,

🟢 Bloomberg,

🟢 CBS This Morning,

🟢 New York Times World,

🟢 AFP News Agency,

🟢 Daily Mail US,

🟢 Reuters (1),

🟢 Reuters (2),

🟢 NHK WORLD News,

🟢 Al Jazeera News,

🟢 The Independent,

🟢 CTV News,

🟢 Guardian World,

🟢 WELT (德文),

🟢 BILD (德文),

🟢 ZDF Heute (德文),

🟢 Agence France-Presse (法文),

🟤 Layla Moran,

🟤 Bernd Lange,

🟤 Lord (David) Alton,

🟤Dana Heide,

🟤 Stephen Kinnock,

🟤 Uffe Elbaek,

🟤 Eric Abetz,

🟤 Dana Heide,

🟤 Barry Sheerman,

🟤 Tom Tugendhat,

🟤 Rep John Curtis,

🟤 Sen Ed Markey,

🟤 Rep Andy Kim,

🟤 Sen. Marsha Blackburn,

🟤 Rick Scott,

🟤 Tim Burchett,

🟤 Congressman Ken Buck,

🟤 Senator John Cornyn,

🟤 House Foreign Affairs Committee,

🟤 Antony Blinken,

國際報章
(🟣 為中午後推文）

🟣 Guardian World,

🟣 CNA,

🟣 Associated Press,

🟣 Los Angeles Times,

🟣 French 24 English,

🟣 New York Times World,

🟣 Bloomberg Quicktake,

🟣Reuters,

🟣 Wall Street Journal,

🟣 CTV News,

🟣 Guardian,

🟣 Guardian World,

🟣 AFP Photo,

🟣 EUObserver,

🟣 Quartz,

🟣 Washington Post,

🟣 British Herald,

🟣 Associated Press,

🟣 Bloomberg,

🟣 NHK World News,

🟣 CP24,

⚫️ The Hill,

⚫️ The Australian,

⚫️ NBC News,

⚫️ The Independent,

⚫ Twitter Moments,

⚫Financial Times,

⚫️ Time,

⚫️ CBC World News,

⚫️ Axios,

⚫️ AFP News Agency,

【大量拘捕民主派人士 (3) - 媒體及其他】國際關注香港拘捕聚多民主派人士，1月7日新增國際媒體推文擇要收錄如下，將持續更新。之前的推文請參考早前的發佈。

🟡 New York Times World,

🟡 BBC Newsnight,

🟡 CTV News,

🟡 NHK WORLD News,

🟡 FORTUNE,

🟡 Ottawa Citizen,

🟡 AFP Photo,

🟡 Evening Standard,

🟡 CBC British Columbia,

🟡 Radio Free Asia,

🟡 Bloomberg Quicktake,

🟡 CBC British Columbia,

🟡 Vox,

🟡 Reuters,

🟡 Channel 4 News,

🟡 The Guardian,

🟡 The Times,

🟡 The Independent,

🟡 Bloomberg Quicktake,

🟡 Reuters,

🟡 Committee to Protect Journalists,

🟡 Democracy Now!,

【大量拘捕民主派人士 (4) - 議員及政要】國際關注香港拘捕聚多民主派人士，1月7日新增外國議員及政要推文擇要收錄如下，將持續更新。

⚪ François-Philippe Champagne (FPC) 🇨🇦,

⚪ House Foreign Affairs GOP,

⚪ Sarah Champion,

⚪ Michael Waltz,

⚪ Mary Ng,

⚪ Stephen Kinnock,

⚪ Matt Jeneroux, MP,

⚪ Rex Patrick,

⚪ Jack Harris,

⚪ Senator Bob Menendez,

⚪ Rep. Jim McGovern,

⚪ Jim Banks,

⚪ Lord (David) Alton (1),

⚪ Lord (David) Alton (2),

⚪ Foreign, Commonwealth & Development Office,

⚪ Tim Burchett,

⚪ Raquel Dancho,

⚪ Mary Kelly Foy,

⚪ Matt Ridley,

⚪ Inter-Parliamentary Alliance on China,

三不投巴

『民主動力』
淨係個名已經犯了共產黨大忌
共產黨最忌憚『民主』兩個字

伯盧義士

你都係想我貼冇人講潮文姐
我唔會中計

美國民主黨點計

up

推

原來係佢

我仲諗緊點解冇一個姓李嘅人畀人拉

原來真名姓盧...

前日先睇完街頭議會channel
講佢地討論過出唔出樣
....

無人識咪無人講囉

黑警被赤匪上身，已經唔記得咗自己係公僕，已經唔記得咗自己係公務員，係大眾嘅僕人!!!

Push

姓吳呀師兄

。。。唔好意思 未訓教 😅

岩岩唔知點解諗緊李伯盧係盧伯李

Tui

伯盧兄

睇隔離po話 李伯盧＝liberal

推
LIKE曬所有TWITTER,都攪左20分鐘,不過都係要攪

push

佢可能唔知民建聯全名

係喎
再推

twitter任呀

Liberal

HONGKONGER

推 垃圾共產党

區諾軒唔係去咗日本咩?

推twitter lm

好記得李伯盧當日話廣告自費架屌你

真係好有心

冇人講我講

唔係眾籌黎既咩

返左香港啦

好撚煩阿你
係咁係其他post留言
見到個title就把幾火
入到黎 d字又紅又綠咁
又九萬幾條link

好似冇搞眾籌, 眾籌係民主動力個邊

下次樓主唔好用個咁o既標題, 出面好多人屌緊

改返正常o的, 例如: 請大家關注李伯盧

好的

有呀 仲記得話眾籌淨返啲錢會比返612個啲

原來有, 記錯左

維新派。 進入歷史墳墓啦。

最sad係佢俾人拉
其他人可能都有少少遙遠
但係李伯盧係一個同我地傾過計、一齊推過post嘅普通連登巴打
純粹因為特別熱心
自己出錢出力
而家被屈顛覆國家、甚至係組織者嘅重罪

我諗無人諗過搞聯署、搞文宣、搞街站宣傳初選都變成顛覆國家

呢單野真係好大鑊
唔係參選、唔係籌備初選
純粹搞下聯署、登下報紙已經話係組織策劃顛覆國家

搞聯署宣傳初選都話顛覆
同中國話賣「銘記八酒。64」已經係顛覆國家無分別

咁佢依家最新消息係點

冇留意到
以為佢姓李用真名上連登

me too
果陣推到佢認得我

唔清楚，但希望no news is good news
等情況許可我信佢會出返黎向大家報平安

大家耐心等待下

佢所有野都親力親為

街站如是、登廣告如是

推呀屌

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

佢當初真心好落力推35+
又街站又聯署,35+個日咁成功佢絕對應記一功
好擔心佢而家嘅情況,希望佢大步檻過

李伯盧只不過係一位普通嘅網民

保釋咗出嚟未好多出名區議員都保釋咗出黎
好似冇乜新聞報佢...
連邊間警署都唔知

可能保釋左, 佢未得閒 update 大家姐
希望係咁

希望係咁
相信佢會用佢嘅方法向大家報平安

重點係唔知邊間警署

好似戴耀廷都未放出嚟
分分鐘同戴教授都無得保釋

戴耀廷獲保釋：香港步入寒冬 港人會逆風而行

戴教授有得保釋！李伯盧巴打應該都保釋咗？

再推

係

好人一生平安

出左🙈

係🙈🙈